到底3蚊救唔救到蘋果?

仲有咩方法?